★[IT救星]中銀一姐教你用金融科技識女仔

中銀香港一姐龔楊恩慈(Ann)竟然話「轉數快」其實係「識女仔大法」！

話說「轉數快」最大特色，就係輸入對方號電話號碼或電郵地址，就可以即時跨行過數畀對方，相當方便快捷，最啱同朋友食完飯埋單夾錢！

Ann向一位年輕男小記教路，可以主動話想轉帳畀心儀嘅女仔，咪可以趁機攞對方電話囉！

雖然呢招都幾絕，但如果神女無心的話，畀個email就算，無謂畀個假希望對方！

milf

IT狗你的資訊很有用

龔恩慈

電話 + email blocked

無啦啦主動話轉帳俾女仔?
即係叫雞啦

暗示所有女人都係雞？

勞資關係

打錯電話就GG

老貓又可以比囡呃錢了